如果大家傷晒拉晒,仲可以點贏???

睇到今日又拉左幾十個
又勁多手足受傷

大家有冇諗過?傷晒比人拉晒,可以點贏????
想同前線覺得比人拉左係無所謂,反正有基金幫既手足講
你比人拉左,就永遠少一個人,基金就要幫多一個人
即係5千萬既基金,幫100人,每人分得50萬,1000人,每人就得返5萬

不被捕,不受傷,先有機會贏

前線想留 無問題
但要留安全距離,仲有除左鐵馬路障,仲要整多d陷阱,拖延班狗跑既時間
鐵馬路障真係幾秒已經搞掂...可以一直長跑
完全唔夠用了

要留就要確保在場既所有手足,有時間退,前面夠陷阱幫大家爭取時間

唔可以再亂送頭架喇
前線唔只係要用武勇,仲要戰術....無戰術真係會輸

真係要停一停諗一諗，我唔介意輸左場運動，只係擔心出左去既示威者受傷，被捕

好簡單一個道理

班狗藍衫全部無撚腦,個個都係衝動撚
但係人地上面有戰術
班藍衫既衝動撚跟晒依家既新戰術做

結果日日拉幾十人

我唔想咁講
因為前線既手足真係好勇
但依家真係得個勇字,無戰術
場場仗都輸...

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

呢場仗一定唔輸得
要留有 有用既身驅先有機會贏

唔係自己走得到就得,係要全部人都要走得到.不被捕為之勝.

岩呀,所以真係好嬲
既然唔願散
點解唔整好D阻擋

我今日都係深水步
第一次放彈,明明有得散,大家都唔散
過一輪又上返晒前,結果跟住再放一次彈
就捉撚左十個

唉....

前線有班人真係唔肯散..我都唔知可以點

不被捕，不受傷
Hit and run
Be water
和理非勇武方程式
一齊走
。。。
去咗邊？
721

政府好明顯唔敢全部拉，相反，係靠拉人過程中的武力去恐嚇市民。

其實如果市民夠膽的話，可以100萬人出來企定定讓它拉。你咪拉囉！咁反而證明比所有人睇，其實係政府想濫用武力。

有勇有謀

同埋最重要真係戰術

勇武手足要分工啦

一批係前
一批係中間 200米後

放完煙 速度一跑
前批勇武 就要跑後 到中間勇武個度

中間勇武就要掉磚掉遮
咁D速狗點會拉到人

輸撚左幾十次,都唔識用少少戰術

誘敵呀

唔介意輸左場運動
咁一開始點解要發起呢場運動
直接做港豬咪幾好
呢場運動有機會輸
但係唔會唔介意